［KKBOX 風雲榜］陳奕迅壓軸表演國語歌串燒都幾高質

雖然係國語歌
但老老豆豆呢次歌曲編排有晒起承轉合
其實高質過港台嗰次

又，佢之後有講鼻腔有啲發炎鼻水倒流
但我聽嗰陣完全唔太覺

可惜最後,也"許"

冇計，嗰度真係衰收尾

呢個仲正